我唔會屌你係大台 搵個手足現場公投啦

就快6點
最驚唔係有人走 或者有人留
係走一半留一半 留低既好大鑊

要走一齊走
要留一齊留

推，公投

自推

快d 好擔心

問下想留既有幾多就得

唔想留既未必敢舉

再推

求下你地 快d投票